仲有冇人記得?

生為男人,死忍唔流眼淚
但眼淚係對眼 "浪浪" 下
真係...
BTW,智代篇真係唔錯
中學個時睇令我好有代入感

彈哥彈哥彈哥彈哥彈哥大家畜咕

一開始好搞笑 二期後面就開始催淚

吹大左

深夜時聽真係會有種 傷感 嘅感覺

智代 after story

係中學時期睇個時
好易代入到角色
個心

除咗風子篇之外冇咩特別

個人認為係睇過最好睇既動畫

我反而覺得風之篇真係好有好無咁,比較悶